豐澤單野有班人個個 post 都話「冇得打」「輸撚梗」你就知咩事

官司贏唔贏到
打過先知
未打就瘋狂洗地
好幾條友個個 post 係咁話
「冇得打」
「輸撚硬」
「誠哥有好多律師」
「你地香港人貪小便宜 xxyy」
一味衝撚晒出黎幫手護住d 有錢佬
嘩屌你老尾我以為自己去左港人港地

歷史上有好多案例
事前都認為冇可能打到
結果真係有平民贏大財團既官司
而就算打唔贏
搞大件事
點睇都係對小市民有利
你地俾有錢佬剝削咁多次
玩鳩左咁多次
你唔至少搞返幾日
鬧到日日上報
咁樣報一次仇都唔做
仲講乜撚爭取民主自由？
做狗啦

係咁踩鳩香港人
屌香港人似大陸蝗蟲乜乜物物
其他人貼返
外國企業就算出錯 label
都會有承擔
照出貨
照埋單
蝕果少少錢
贏撚晒個風度

港資？
你班港奴仲要幫佢諗撚埋晒d 藉口
屌你地老母啦
佢地賺撚到盡就應份
長江 d 仆街發水樓、棺材房
一街都係
而家賺少果一千幾百
你地衝撚晒出黎護航做乜鳩？

咁你出錢打囉 香港大把人識講
有幾多肯出錢出力? 我唔知你係咪啦

小額錢債都要出錢？
86蚊填表等官審咋喎

成日話外國點點點
又話咩外國人好識爭取權益
抵佢地有自由民主
屌你地班港奴
對住d 仆街大商戶
小小事就搞大佢係基本啦下話？
你地仲 on99 咁「以事論事」
屌你老母做奴隸學人「以事論事」
照撚下塊鏡睇下自己頸上條鍊
同埋記得聽朝準時返工呀
傻鳩

打乜春
我又買唔到

有得打
有錢你咪有得打囉
你以為打官司上一兩次庭就打完啊？
有心同你玩打你十幾二十年都得啊
為咗幾千蚊打幾千萬
你自己慢慢打

香港人不嬲都係見有第一個人得左就個個都擁上去
係度鬧人不如自己第一個填表去審 只要得左保證大把人追隨

得把口
做實事黎睇下囉

不知幾多外資企業肯做下讓步
過時過節大家開心
唔駛下下賺撚到盡既
apple 仆街唔代表人人都要仆街
佢一部過期技術 iphone 賣撚到萬二蚊
都仲有 on9 仔去買你就知佢地專食 on9 仔
之前間支那航空都識做呢d 照出票 marketing
港資？
屌你班 on9 仔仲要護住晒以為好撚清高
你一係打手
一係自干五
自己揀啦

你比錢就ok

貪小便宜都要戴上 追求民主既光環
你地有乜資料屌當日大台 ?

挑 你咪快d去打 冇人阻你

呢個post 大家可以見證到咩人又衝入黎屌

但亦都有一班人個個post都話有得賠

利申 支持賠償 or 照俾貨

咁撚多人玩吹淡風
睇第二個 post d 人話豐澤會賠現金券
如果真係有
就大巴大巴車落果班打手度呀
成班狗第一時間衝出黎護主
你話醜唔醜丫

有班人死話
「你地搞事都冇用架啦」
「冇得打架」
「輸梗架」
而家去撚晒邊？
收左工呀？

上小額打, 贏撚梗

講多次 香港人已經溝左太多大陸人
而呢D 蝗二代連自己有蝗思想都不自知

用中國推理模式, 以猜度人地用心定罪結論自然會係:
你"明知"標錯價 , 仲要"特登"買咁多, 擺明攞著數

第 338B章 -小額錢債審裁處 (費用)規則

申索款額超過$3000但不超過$17000 ........

40 申索款額超過$17000但不超過$33000 .......

70 申索款額超過$33000但不超過$50000 (1999年第28號第18條) .............................

120

一般人claim唔夠17000$只需要40$, 啲官處理得好快

YES
但我已經分唔到
佢地係港奴
定係打手

我買到就話幫你姐
冇就不了 關人柒事

兩邊都衰啦
誠仔仆街唔使講
買知班如果每人一兩件相信會多好多人支持佢地自用既權益
但成堆狂掃諗全拎去賺錢咁貪心咪比人屌囉

86蚊玩得過

咁你去法庭未？

你講野同啲泛民一撚樣
咩都拉到去民主同奴性

梗係無結果屌票就話香港人無得救

on9
同港獨派一樣就真
泛民去食屎啦
你睇涂謹申？

我都買唔到 關我撚事咩

香港人真係奴性好重

屌
原來真係賠 300 蚊
之前d 一味吹淡風班傻鳩呢？
去撚左邊？

個班唔係5毛就係波台狗

事實好簡單
打官司門檻高
阿豬阿狗都明
但你搞大件事
拎唔到個橙
執返個吉
至少出啖氣

日日俾大商家撚狗咁撚
而家有位入都唔搞大佢
你地港奴真係食撚左屎啦
屌

係美國既話豐澤唔單止賠件貨 分分鐘每人袋多幾球

咁有人去未
講咁撚多野上網屌鳩果班人
但係現實又唔去告
做乜撚野

咁多港奴
所以誠哥根本未驚過
打都唔洗

香港地做大財團跟本冇得輸
d 港豬自動幫口

無計 香港人DNA係咁，口就係咁屌，當要自己出力搞就算了，都係不了

屌下都好丫
而家有班人係屌返小市民轉頭
呢下荒謬

嗱 我就比較理性 現實

真係爭取到我唔介意你去爭取，你可以同我講就算真係搞到上庭破產都要拎到件貨，為啖氣我唔會話你乞丐

但係咁開post ，係咁慫恿其他人去為你行第一步我就睇你唔起喇

Gogogo 去爭取自己認為要爭取到既野 成功既話你會有一大班粉絲追隨你的 ，依到講咁多無咩用

真係爭取到我唔介意你去爭取

嘩屌你好意思講完呢句
仲要打咁大段野屌我

香港要有美國果種打完先分錢的律師制度，先可以打大商家

明知係黃種人社會係無可能出現到既事 係咁出post據理力爭咁

你係外國浸完咸水番黎 未適應到？

唔好話我咁講多 你行動證明下先 開多個post約晒啲苦主去是但一間兇澤拉橫額 抗議 賠償 睇下先

駛撚證明俾你睇
你邊位？

支持各位苦主告兇宅

原來依個post係抒洩不滿 講完就算 咁我出番去先

所以你話呢度冇誠哥打手 我打死都唔信

買番十零廿個雪櫃打倒大財團

我無份買
不過清你講到入小額咁簡單同埋贏梗咁
我都想食花生睇戲
希望你唔好得個講字

yes
而家放晒工咁
乜唔駛 OT 咩？

首先香港冇集體/包攬 訴訟

明顯自己無 唔想人地有

人哋養埋咁多律師 會咁順攤？
買得少嗰啲都可能和解到
買幾十個電視嗰啲真係被人玩死都得

如果我訂到嘅話我都會告鳩佢
一句出錯就大哂 咁欺騙消費者都有嘅

不過可惜我訂唔到

打未呀？ 上court果日記得叫我個孫個孫燒份判詞我睇

得個講字 誠哥睇死班港奴唔敢出黎挑機

呢班人同啲蝗蟲見人公路反車跌橙之後叫成村人出黎搶冇分別

本土文化黎

咁點解巴打咁耐都唔打，淨係開post得個講字？

先唔講豐澤個網有無disclaimer ，

價錢係invitation to treat ，比錢果刻收錢都唔代表accept左offer 況且官會驚之後個個都會黎claim 基本上都唔會判比原訴

基本上就係可以唔accept你offer

網上購物就未有先例

屌，連登不嬲成班5毛係到嘴炮叫人做奴隸
班5毛bock極仲有大把新ac
話唔定新加玻個邊都有派人嚟搞亂香港
我地呢啲先係真連登仔

消委會認為消費者網購時以網店標示的價錢購買貨品，付款後商戶應按時送貨，如最終商戶決定不進行交易，消費者有權追討。

唔洗出錢，因為小額唔可以有律師代表
換言之你要以血肉之軀對豐澤既授權人仕，即係好可能係法律部既律師

到時豐澤可以話淨係拗point of law 搬去high court 審

樓主清泉
唔明點解咁撚多人 見高拜 見低踩
屌鳩人地乞衣各樣 扮到自己好似好撚清高
唔講以為豐澤佢有份
咁樣拎滿足感 真係好咩？

又或者t&c 可能已經講咗豐澤可以隨時cut 單

屌你老母拎民主黎講係咪傻撚左？拎d大事大非野黎比

口講明買明賣，實際大家都知係貪小便宜，你唔撚認咪唔好認。就算你打得贏官司，法律上係你啱，但我一樣鄙視你，因為你呢d咪係見高拜見低踩果d仆街

睇左註冊AC的條款未..?

駛撚你呢d 港奴認同

你買一件貨唔去最貴果既鋪買係咪都叫貪小便宜?

不斷用啲唔撚關事既理由 去support 自己做乜啫 ? 技窮呀 ?

香港人乞唔到著數發爛渣
廉恥都無

做咩迴避我問題姐乞衣?

你去格價咪又係貪小便宜

贏其實有機會贏到既

明明係奸商所為
反而blame the victim

成日誠哥前誠哥後

人地日日撚你狗
成班on9 仲當佢神咁拜

簡單問一句
請問樓主入咗紙去告豐澤未?

當你真係為啖氣去告，你企出嚟
只會比人當你係貪小便宜唔成嘅人
仲要未計你辦手續個啲時間成本

再講
如果你係完全唔知情，冇上連登睇過個post嘅情況下，上豐澤個網買咗平野，咁確實係無辜。
但如果你係睇完個post之後9衝過去買野嘅話，
抱歉 恕我講句 根撚本就係貪便宜

講咁多把撚咩
對住有錢佬
成班唔係去搵位入
而係幫佢諗埋佢果份
你話自己係咪犯賤

其實知情唔知情, 見到個價咁去撳係人之常情, 現實生活有咩野買賣冇貪便宜成份, 買咩野唔駛格價? 依家唔係有hacker入去破壞再叫人入去買, 係豐澤自己set, 請問琴日豐澤未出聲明果陣邊個confirm到個價係真定還是佢set錯?

咁不如講下black friday美國賣野, 聽日呀媽訊出黎話哦我個價set錯左, 咁你會唔會又話果班撳左既人係貪便宜?

喂梗係貪便宜啦唔係點解商鋪會做sale吸引顧客呀?

點解對住有錢人就要搵位入?
係因為你窮到要仇視有錢人，當佢地係假想敵姐

岩呀
好似你咁愛戴佢地就最好啦
傻鳩

今次搵位入係因為豐澤自己做錯

掉轉你走去幫個錯既屌個啱既呢個先係問題

拖你幾十堂都拖撚死你啦

linux 都唔敢用，點會夠膽挑戰

有包攬訴訟咪有得打
啲苦主就係貪下小便宜先去買
要自己出錢打官司？ 不了

結果姐係邊個有錢邊個贏
而唔係邊個正確

班on9好正義架
你298買就係冇品、冇尊嚴

咁班員工都要返工架
公司垃圾咪做下五毛囉

不嬲都係咁 無錢點打官司
印一張有法律效力既紙都100蚊

打官司啲錢唔知夠你買幾多部 iPhone 呢？

講咁多做咩 告未呀

反正用法援，無得打都照打，吹牙。

好似唔得

好啊
講到尾 你想資本家仆街姐
咁如果打贏官司 你將你賺嘅90%去做善事
你肯唔肯 其他人肯唔肯

唔肯就唔好係度美化自己所作所為
趁火打劫比你講到劫富濟貧咁
根本就係利己主義 扮曬有情操

笑死

on9

好心啦
乜反駁都冇就得句on9
你水平有幾低真係反映曬出黎

要做聖人先可以屌鳩大財團
你唔係 on9 係咩？

地產商： 你廿年前幾十萬買我層樓 係我地公司打錯價錢 而家俾返層樓我 我退返錢比你

冇得輸

你唔好係度刺稻草人啦 有話過要聖人先可以屌財團咩
依家話你動機不純但你移轉視線美化自己行為啊

邊個on9自己諗啦
到底你想自己獲利定想大財團仆街啊
又唔肯面對

貪小便宜？
難聽講句 香港所有野都好貴
個個價錢自係正常生活價錢作地只係賺少左
香港人就賺左個生活質素返黎
個幾十億抵喇

想大財團仆街有問題？
日日俾佢地剝削
你唔屌佢地
就黎屌我動機不純
你今年中幾？

又係度迴避問題
咁你到底係想人仆街定想自己獲利先
比佢地剝削一回事 你想趁火打劫就另一回事
我都好想d有錢佬仆街死啊 咁唔代表我要搶鳩曬佢d錢比自己然後宣稱自己正義掛

死都唔肯講 依家你想還富於民就好應該攤分番你贏官司嘅利益比有需要嘅人啦
依家屌你動機不純有咩問題啊 你唔係咩？
你論證到你一心齋想佢仆街 而唔係利己咩？

乜都冇 又係度質問我中幾想人身攻擊
答埋你 我asso嘅 唔知你眼盲定腦殘 我userid寫埋

打撚飽佢囉
你夠膽告再講啦

掉返轉咁諗
某班人要貪着數 先會蒲頭咩苦主大聯盟
咩打官司

香港咁樣唔可悲咩？

分分鐘你住緊果度都係李+x勢力範圍

好波
樓主廢物

小市民贏大財團間唔中都有
但商家標錯價係外國年中都唔小，有啲取消，有啲照出貨。
都有人打官司要商家出貨但結果大部份法庭判決商家哥面贏。

今次豐澤單野都差唔多，睇番外國判決，就知小市民機會好細。
唔係幫老板講野，係常識

今次咁多人屌都係因為佢地miss左
自己無份咪屌鳩啲買到既人
如果係下午發生 又多人知既 就唔會咁多人屌

你咪吿囉
又唔關我事

戴光環要緊呀嘛

之前仲好用力屌鳩 雨革大台
其實佢地仲肉酸過人地
人地起碼真係為左香港前途 係大局著重

今次佢地為既係私利

冇錢冇得打

幾時自稱過正義？

講咁耐，有人肯告未？

係呀
小市民爭取自由民主甚至獨立
歷史上都係失敗居多
常識呀
抵你地做狗

廢話
你返工都係為私利
唔通為服務社會？
咁又肉酸呀？
on9

姐係今次有買298既人=爭取民主

你on9架？
咁都問得出

估唔到今時今日
做狗都可以上連登

快D告啦 想睇下班乞衣現實係咩樣

民主自由 你打出黎個陣自己有無吱一聲笑出黎

點解班人有時間出post，無時間去告？
有得打，仲等咩
等個天幫你地爭取？

覆咁耐你有邊句正面回應到問題
人生攻擊唔代表你岩

貪着數比你講到反財團反霸權爭取民主咁

海關發言人則回應指，就今次標錯價事件，海關暫未有接獲相關舉報。

豐澤做生意都係為私利啦
你d 質疑好on9

我問緊買 298關爭取民主咩事
你答我豐澤為私利托柒？
原來on9都上連登

明明係支那仔貪著數性格 偷換概念到變左咁撚正義？

照你咁講
所謂魚革都係貪方便
想食魚蛋搞出黎
咪又講到香港獨立咁巴閉

果陣目的咪又係想屌柒警犬食環
你依家班人呢？為左自己賺錢咋柒頭
你答到我買298關民主咩事未呀

嘩眾取寵

法國大革命
美國獨立戰爭
仲有好多所謂大義既行動
最初都係為自利
咁又點？
打擊對象係吸血鬼地產霸權
聚到眾
搞得大件事
就應該做

講完未啊 講完就去告啦 講埋哂啲廢話

未告得 等佢地打埋幾隻字先

你覺得你班貪着數貪到上哂腦既人
會一齊搞？
邊個會蝕底做先呀
個個咪又係等人做先

要告豐澤呀？咁咪好麻煩？不了

好撚偉大啊 點解平時唔打擊而家先黎做啊

咁點解平時冇魚革呀？
問之前用下腦 ok？

幫小販係個藉口黎行動咋
真係為粒魚蛋咩
你班人呢？為左着數咋

當時咪又係有班人為發泄
d 乜鳩革命
都係後尾補上去架啫
on9

咁你幾時搞大佢呀
豐澤義士

咁你係唔係告先？

樓主俾你acc我，我資助你100蚊，夠俾小額啦
你老味得個講 淨係識話人on9 講經咩

結論就係樓主只係一個識話人on9既傻閪，叫佢去告就笠撚晒水
做下實事啦柒頭，為左298蚊講撚到 法國大革命同美國獨立戰爭 笑撚死人

讀多d 書啦傻鳩

人地發泄完去被拉去坐監
你班乞衣發泄完有300拎？？

你自己打完有無面紅

所有民主革命啲野都係為自己架啦
政府對自己唔好先想反架姐

好
但我今次冇買
你聚集苦主發泄住先
我從後補上革命

我建議樓主去告, 不過你首先明白而家問題係邊.

1. 無錯, 係豐澤自己標錯價, 呢個係佢地問題.

2. 不過所有買野既人係well aware 佢地d 價係有問題. 唔係唔會有人柯打 10幾部電視機同雪櫃. 包括係呢度最早出post 既人都清楚知道個價係有問題, 因為個價太離罩, 而且係大規模離罩. 就算佢講係有減價, 常理都會知係有問題. 如果你聲稱係無問題, 你上到庭一樣會俾個官question 你智商係咪有問題. 因為客觀條件下成件事太清楚係錯價.

3. Given point 2, 大部份買既人係well aware 佢個價係標錯, 而佢而家cancel 單. 你確實係可以從法律途徑去追討, 不過你係明知佢錯價, 無辦法用咁既價錢fullfill order 既情況下搲, 法律上無問題, 不過係人都見到好撚乞衣

幾時做野呀書蟲

唔夠講一於就訴諸人身攻擊

佢幾時做野，同佢既理論無關架喎
唔夠講就轉移視線?

無話你錯
你講到果啲 298優惠咁撚重要
唔出貨好似殺你全家咁

咁你地仲係連登講野？
仲唔踩上豐澤？

我做唔做係我既事，與你何干呢？

人地準備緊革命牙

所以你睇下
係香港對抗大財團
淨係輿論戰都難打
成班港奴出黎幫手護主
幾撚 on9

法國大革命
美國獨立運動本身個背景已經唔適用於香港
法國大革命果陣啲法國平民連溫飽都成問題
逼不得已出黎

你地呢？為左着數
人地唔出貨你都唔會餓死

魚蛋革命 幫小販只係藉口
而佢地都唔係為緊自己錢銀上既私利
點用係今次 為左啲 298蚊貨依件事上呢？

個理論base on 美國獨立運動、法國大革命、魚革三件事，但似乎三件事都唔合適講返今次依件事喎

你睇下post 名啦
我咪入黎留言囉
唔比人屌得咪撚入討論區啦
柒撚頭

都話資助你咯 去唔去啫

是鬼但啦

總之快啲做野告豐澤啦

你告我支持你，告未？

案中其他被告李卓軒、林永旺和葉梓豐雖然辯稱一時貪玩才犯案，但郭官明確指出這些都不是抗辯理由。郭官又指，雖然被告沒有親手向警員掟磚，但他們在案發時，明知其他人會使用他們遞上的磚頭向警方施襲，所以他們與直接動手掟磚的人是夥同犯案，責任等同親手掟磚。

貪玩咋傻鳩
仲話義士

護你老未主咩

屌柒你班人個個一開始知人地set 錯價就大手入貨
最後自稱苦主咋

所以香港咪爆發唔到咁大規模既革命囉，有咩問題? 就咁平時商家佬恰盡市民，都夠成為今次r著數既理由啦，如果冇呢啲地產霸權商家佬，咁你咪話班人係冇問題

抗辯理由咋
玩埋哂啲文字遊戲
理虧你就認啦
咁你班人肯貪玩未呀

終於有正常人

冇話唔俾，咁你正面唔夠人講要是但搵野鬧吓都冇你符

係義士做咩自稱貪玩？
會落晒紀錄
遺臭萬年
義士？邊撚到義？
咪又係私利

奴性好重

如果係美國，飲咖啡淥親個口都有得告，係香港，聽日要返工呀告條毛咩

支持你入紙上小額試試，唔好得個up 字

yes
成班做慣狗唔識做人

咁你地同支那貨車係公路死火
成班支那人沖出去搶人貨有咩分別

我不嬲無話你地告豐澤有問題
我係話你地自稱苦主on9
我係話樓主將成件事拉去民主on9

貪着數就貪着數
事實係豐澤出錯先 你告佢無問題
唔好講到自己咁偉大

好多護主

樓主小心

支那人犯法
而港人冇犯法之餘
連消委會都撐
你仲護乜撚主？

唔驚
果d 狗黎
晏d 會收工

苦主？有幾苦呀，睇過

搶又同合法交易做類比?
根本爭取民主本身就唔係咩偉大野
咪又係一班為自己既人一齊做野咁解
兩件事本質冇分別

仲唔明？
買到298果班：有得打
買唔到298果班：冇得打

睇你自己啦

首先你都要去告

唔洗番工。邊得閒搞

係呀 現實來 醒未

出發點都唔同啦
一個為純粹個人錢銀
一個為社會發展

比你講到一大班人做野咁

1773年12月16日發生波士頓茶葉黨事件，革命組織茶葉黨化裝成印第安人，將停泊在波士頓港口的英國貨輪上運載的342箱茶葉拋入海中，以此表示對英國國會的抗議。

咪又係私利

人地係咪執着數最後執唔到不過有300蚊coupon然後就搞大件事先

為社會發展咪又係為咗個人生活好啲
如果你只要社會發展而唔駛個人利益
咁咪即係而家既香港囉
社會發展賺既係財團，普通人冇乜得益
咁重爭取啲乜?
我唔排除個leader真係咁有志向既
但大部分民眾都係為自己利益抗爭架啦
一係好似外國咁政制成熟哂冇咩特別再要爭取
咪搞女權同志動物權益
呢啲就真係可以為咗其他對象啦

魚革義士直頭只係貪玩添啦
on9

快d打
我支持你

既然有人支持 咪一齊去告囉 我最多買花生食住睇

但你班乞衣為個人私利咋喎

Agger

都話爭取民主咪又係為自己，證明你只係豐澤打手，連內文都懶睇

我都想有份告，可惜人工不在香港

樓主唔敢回應我？你告未？

雖則我唔係當事人,但我不太同意你最後一句批判果D人既角度

因為如果省略左網上交易呢個因素,用日常例子黎睇,就係行行下街市突然聽到有檔魚100蚊條魚依家賣10蚊,衝埋去比錢個老細又冇特別出聲,跟住嗰晚個老細上門追番差價

如果佢真係有理,我個人會比番佢,但大大力嘭埋度門既人我又覺冇理由話佢地有問題

純粹討論

你既私利只係300 點同人地推番政權之後既自治權 政府政策 etc比？

相反意見就話我係打手 咁我話你係五毛乘機妖魔化魚革都得啦

人地籌緊錢呀 等等啦

發覺香港人agree 咗都唔知
我支持認為機會贏既人科水集合資金一齊玩鳩豐澤架

私利就係私利，動機都係為自己而做，同規模大小冇關係，重有唔知你係咪扮盲，我講明你係打手既原因係「連內文都懶睇」，唔係咩「相反意見」，短短兩行字都睇唔到，更加證明你係打手

有撚得打咩 on9仔

其實現實一對一交易同網上買野已經唔同
網上買野可以系統出錯

但現實一對一係雙方都認可先做交易，阿姐有檔魚100蚊條魚依家賣10蚊都會走去話"咁平？做特價呀"咁喇

放棄班奴才啦，人地比人壓榨會得到快感同高潮，你咪係到阻撚住晒啦

係我連現金劵都唔賠啦
cut你咪cut單
宜家善堂?

你既私利＝ 300 hkd one off payment 無後續無延伸
人地推返政權＝ 除左你所謂既私利 仲有對自己民族有貢獻 為下一代提供更好既環境

兩者差天共地都可以被你混為一談 拎你班乞衣同真正既革命義士比真係侮辱左人地

而家賠喎
即係自知理虧囉
你班傻鳩仲要護主
皇帝唔急太監急

吹到咁大
咪又係為私利
果D 咩後代得益都係之後既事
當時有撚咁諗咩

緊係驚 網絡最惡
驚你地罷買豐澤
你地唔幫襯 佢冇生意啦
今次當自己贏左啦

你班乞衣咁撚厚面皮又是非不分 除左自身利益都應該唔會識諗其他人同長遠利益

我講緊動機上本質冇分別，你就不斷spin去影響幾大，上個回覆已經講咗同規模冇關係，你下個回覆就繼續同我講啲冇關係既論點，用你邏輯革命義士都係乞求民主既乞衣咋

唔明點解咁多人護主

先唔講 有冇人會告 同 有冇得打

呢兩個都係後話 ，其他話題

根本個問題係

商家set完價錢之後 就預咗人會買

無論呢個價錢係高於/低於本身嘅價值

之後發現自己出現問題 就賴皮唔認數

如果今次事件唔係大商家 而係小商戶

你估有冇咁多打手護主

利申 ： 冇份買

所以我係覺大家對"網上購物"個見解都唔同先有今次個大辯論

因為我個人而言,當噤'do you confirm this payment'既時候係等於商家say yes左先問
明顯有另一部分人認為到商家review左張單先等於say yes

其實點嘈都唔會有一個道德立場上完全正確既結果

黃續指，鍾自少缺乏家人的愛，母親是長期精神病患者，父親吸毒及酗酒，並已去世。四兄弟姊妹均於保良局長大，兩名姊姊有中度及輕度智障，家裡環境惡劣，「成屋都係垃圾」。郭官則指他在感化官面前批判所有家人，月入15,000元仍不肯負擔租金，又沒有幫忙執屋，直斥：「佢有愛過佢家人咩？」
黃續引用卡繆的《異鄉人》，形容鍾是社會上的「nobody」。郭官再度打斷，指鍾曾用假馬來西亞護照，冒充馬來西亞人去做生意，「佢真的是nobody？真係咁慘？」黃解釋，需要了解一個人的成長背景，鍾自小沒有家人的愛和管教，導致他做錯事，並不是要為他的罪名去開脫。

D 魚革義士
咪又係私利
但你地又講撚到義士喎
厚面皮？是非不分？
哈

傻閪

香港人真係做慣

YES
狗改不了吃屎
正解

有

其實你當網上買野係訂貨好D
你落鋪頭full pay訂貨，最後公司無貨比你未退返錢比你

始終你現實交易果時係一手交錢一手交貨

咁講完咁耐
去左小額未？

要貨就係貪小便宜

香港人真係難服侍

樓主打咁撚多字做乜
投訴又唔見你投訴
一尾搬埋9唔搭8例子出來
宜家叫你考作文?

本身我就唔認同你所謂既私利 如果只要涉及到自身利益就等於私利 then fine 咁同時人地為左民族既greater good 為左下一代 呢d動機就比你ignore哂

照你道理 你班乞衣同蝗都無分別 雖然你地係合法 但動機上本質冇分別 一樣都係乘人之危 趁火打刧

香港人奴性根深柢固

你理得係咩原因買件貨呢，總之個銀碼寫左幾多，佢就必須賣番果個價錢，唔係就犯法

犯咩法?政府冇拉到人喎
宜家係咪犯法你決定?

1. 你啱, set 左價就會有人買, 所以唔係屌買既人. 落單係正常.

2. 出現問題, 係明顯地錯價, 你係落order 個一刻, 你係bound by 佢地set 既disclaimer, 實會有寫系統問題錯價係會cancel 單, 你覺得唔合理可以唔買, 你落得order 係你agree 左條款.

3. under 咁既情況, 你法律上可以追討, 但係你係明知錯價, 系統有問題, 全世界都知係錯價, 你買都係搏個彩既心態下, 跟據disclaimer 話左你聽係會cancel 單既情況下再搲既話, 係好撚肉酸.

即係殺咗人就係一定謀殺罪要打靶

咁誤殺罪咩

你reading 合唔合格 我睇完成段都搵唔到佢革命既動機 最多都係得出佢對家人唔好

不過都唔怪我你 如果唔係弱智都應該有能力分是非黑白

第3 呢點好主觀

你主觀覺得係set錯價

雖然事實真係

合法唔係個影響同規模，係condition
你要舉例都搵個啱condition
民主同r著數都係因為政府同商家長期欺壓
搶水果既動機純粹係貪心
呀當然啦，如果你話你相信搶水果係出於對水果商平時既欺壓，咁我係接受架，可能班水果商同黑社會勾結成日恰班村民呢？
但我唔係住嗰到，唔會斷言人哋係咁既condition囉，除非有其他野證明到啦

想自己獲利定想大財團仆街?
兩樣都想,是旦一樣發生都想
利申我無買到

佢地果D 求情理由黎架
你岩呀
根本就唔係革命動機
即係話呢班「義士」
根本冇動機可言
只能夠搬堆唔關事既野出黎求情
魚革？私利黎咋

YES
d 護主犬諗住 set 高個道德高地
就可以屌返香港人轉頭
on9

道德狗成日以己度人，2.3都係你覺得，我相信大把人可以講到點解覺得個價合理

最後強調多次，買賣本身就唔需要講道德，所以需要法律去防止不道德行為，淨係講道德就有用，就唔會咁多業主夠住都買多兩、三層樓，不過你見炒樓大家都啱方向，大部分人係屌房屋政策同150，但呢度就錯矖，係屌買家。

你淨係識邪惡化買家心態，不如試下邪惡化豐澤？我覺得佢係專登岀298走數，有預謀咁派300蚊網店券嚟作另類促銷又得唔得？

相信呢個post嘅道德撚唔會答到我

客觀條件太明顯呢單野. 你話一件貨, 平左1/3 價錢. 咁可能真係大減價貨. 但係成個site, 好多貨都係$298, 75吋電視又$298. 大雪櫃又$298. 你上到庭都無可能convince 到個官呢單野唔係錯價系統問題.

第2 講左, 你落order 個一刻, 你就agree 左錯價會cancel 單呢個條款. 佢只要prove 到佢錯價, 系統問題, 你已經踩鐘佢disclaimer 既條款

喂 你應左我私利先啦
係你用動機上本質呢個point先 之後而家又要spin去condition

最厚面皮既係 你將你班乞衣既貪婪同厚顏無恥賴落商家長期欺壓
原來係我一直怪錯左你 其實你地係逼不得已先作出反抗 最後得到三百大元
其實你地先係正義既一方 帶領香港對抗商家霸權

當然得
你覺得佢做另類促銷未去告佢商品說明條例囉

你有無聽過“無從確定”呢個option？

懷疑你一係中四未夠 一係讀唔上中四

86 ？ 不了 俾券我好過

我冇spin喎，我以為比較兩件事要大家都有同樣condition先比較到係常識，點知原來要講出黎，錯在我以為你有討論既common sense

下面段廢up就算啦，誅心論唔浪費時間回應

如果係為大義咪講囉
唔講大義走去用呢d 做求情
法庭黎架
講野會落案會成為歷史會影響判刑
咁樣叫做「無從確定」

講到歷史性判決
咁你告左小額未？起碼都報海關喇？
之後歷史寫你名po

佢係唔係大義我唔清楚 同時無其他客觀環境因素去推測
但唔可以純粹因為無講過無用黎求情就當佢唔係

不過講落去你都唔會明

法庭黎架喇
要申訴真係去到最後機會
咁你都唔明
即係你為拗而拗
多餘

喺可見既證據冇就係冇架啦
邊個叫佢唔講?
咁同呂麗瑤case輸咗唔等於冇做過冇分別

what if 佢認為呢個唔係一個係香港法律下valid 既求情理由所以無用？？
純粹無講過就一口咬定他人動機 你真係好低質

唔駛what if乜乜乜
你要作既話幾多個原因都作到
佢上到庭就有責任為自己辯護
佢唔講就係佢既責任

法律只會保障有錢人就係人都知

只不過呢家連講都要比打手追擊真係慘

覺得冇用就唔做
留歷史又唔講
咁仲義乜撚野士？

yes
輿論戰都打唔到
香港得狗
冇人

樓主你走啦

呢度好危險

輿論戰打完之後無人去親手做野
果D叫鍵盤戰士

霜月步你講咁耐去報小額未？40蚊就去得
連40蚊都無起碼報海關商品說明喇

開返個post 支持豐澤先

不過唔知小商戶有冇咁多人支持呢

一陣誠哥話要買夠4000先可以用卷

樓主避撚晒話資助佢既言論

成班笑柒你班柒頭呀 仲自high
你真係低能兒童 快樂無窮

咁佢要做鍵盤戰士可以點
連免費既報海關商品說明都迴避埋

不了 借老母張卡去買嘅 自己告唔到

講咗成日都仲係未告

商家想賺到盡又唔見你屌
用家想賺到盡你就屌
做乜撚啫

依家又唔係炒黃牛炒樓
扮乜撚嘢清高
垃圾魚蛋論

有包攬訴訟
啲律師見到咁好打仲唔狗衝

加碼資助樓主1000
去唔去?唔去既可唔可以收嗲

YES
好撚on9
明明奴隸

樓主我資助你 求下你幫我出返啖氣

做咩你自己唔做？
要乞求我做？
垃圾

你開po唔係申張正義咁開黎做咩。。。。

樓主到底告唔告？如果係純9up就認左佢啦

問緊你做咩唔自己做
要乞求我做喎
答啦

因為我廢，我冇膽
我見你好似好有膽識，所以想搵你幫手

露左底

你廢咪自己去食屎囉
人廢仲咁多要求
垃圾

樓主柒到

訂人地錯價機200部去轉售權益
大種乞衣黎講你都算惡
咁把炮拿拿聲去小額告啦，係連登吠人無用架喎

成班 on9 又要食花生又要做 free rider
港奴即係港奴
返去做狗啦

你到佢有分別？ 垃圾

好樣衰

開始冇point亂吠

呵欠
估唔到今時今日仲有咁多 on9 仔鍾意護主
日日俾人剝削
都仲可以咁撚on9

樓主你做leader,我一定睇你頭

我係佢就潛水哪

其實果啲係港奴定豐澤真係咁多打手
連消費者權益都唔捍衛
究竟要奴性幾重先講得出

唔怪得有啲人返工做哂野後準時收工
就會比啲奴性重既同事屌佢
根本啲人係連自己權益都唔知
慣性以為係咁就係咁

而家人地出價你接受左 話有貨 比左錢
跟住反口話cut單
本身營運間公司就有呢啲人手疏忽既風險

你回應咗？

都話左支持，但你地成班垃圾「苦主」冇人告，邊個係港奴？

關我撚事咩 我都冇份買 果晚見到但唔想因為平而買啲本身唔打算買既野

而家係屌緊果班話人打官司on9果班人

我支持佢哋㗎
但係冇人企出嚟

依定係笑緊班話打官司又唔行動果班人，即係樓主

我都係
冇份買但睇唔過眼啲人話佢地想打官司係on9